黑警記招：記者可否現場接力示威？

記者係黑警記者會時，
直接係鏡頭面前「汁」班大sir得唔得？
其實市民係信記者多d，因為你地係專業人士，
目的係要睇到既淺黃轉深黃。

我有幾個建議：

1.黑警話唔撚關佢事既時候，係佢面前放影片，做大圖對住攝影機。

2.必要時直接打斷佢講野，唔洗跟規矩，你地受過邏輯訓練，無可能講唔贏佢地

3.佢話適當武力既時間，問d黑警，「你要唔要我同你做個測試？」你企係到比我用警棍打。

4.無野做到既時候就杯葛記者會，唔好撚去。

我知讀傳理既新聞界朋友，會認為咁有違「中立」既採訪原則，但呢d可能只係舊有既思想。外面既勇武都升級左，記者可唔可以升級下你地既採訪？唔係講野大聲就無禮貌架！

公司比得萬幾兩萬你地，隨時搵過份工都有！我係過來人，怕咩撚野。

不平則嗚，為公義發聲，唔係規規矩矩，你問由得佢慢慢鬼辯。

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

攞片攞圖出黎掀穿佢個大話
變相報導真相
唔會有違記者中立

真係唔明香港記者幾時變得咁乖

Chur住班警啦，次次講大話，迫佢地講真話